有無人覺得大學讀數學好on9

出錯標題

我識人讀完數之後做data scientist

data scientist 冇 PhD 都有 Master
同埋水平好高, 冇 M2 5** 都咪諗
宜家連M1/2都唔使就收，根本害人。